［唔死得］黃毓民：泛民主派支持修改規則趕人出去，今日終於吃盡苦頭！

立法會內務委員會鬧劇繼續上演，泛民主派及親中派議員一度在會上僵持不下，會議原訂由今日下午2時半開始，議程包括處理內會事務，以及討論立法會外聘法律意見。但上屆內會主席李慧琼下午1時許就進入會議廳，並自行坐上主席位置，隨後大批保安聯同親中派議員圍在主席台前，不讓泛民主派議員靠近，雙方一直僵持。

李慧琼要求一眾議員返回座位，然後法律顧問會解答問題，否則無法順利舉行會議。李匪慧琼又警告和恐嚇在場議員，根據權力及特權條例，任何人在議會內襲擊和干預立法會職員，均有機會觸犯法例。她又強詁奪理表示，根據立法會的法律顧問意見，如果超過6個月仍未選出主席，現任內會主席需要承擔職務，確保會議不會過度延誤，以至正常工作受到干擾。

莫乃光議員發言時表示，他不是承認今次的會議，只是要求讓郭榮鏗發言，堅團郭榮鏗才是真正主持會議的議員，又形容李匪慧琼是輸打贏要。

然而，法律顧問在回應莫乃光問題時，竟語出驚人，指議員可能覺得內會主席的做法未必很適當，但從解決問題的角度來看，秘書處覺得目前的處理未嘗不是一個解決辦法。

郭榮鏗之後發言，指李慧琼無權主持會議，他曾經要求保安將李慧琼趕離會議廳，但保安沒有執行。郭榮鏗說，
到下午2時45分，多名保安員先後將朱凱廸、陳志全、譚文豪和黃碧雲等人抬離會議廳，而尹兆堅則因為身體不適，由救護員以擔架床送離會議廳。而工聯會議員郭偉強則上演當年六七暴動暴徒手法，將陳志全在地上拖行，行為極不檢點。

最終會議繼續舉行，行禮如儀，會議廳只剩張超雄一人獨自叫口號。立法會一早淪為橡皮圖章，17世紀英國詩人莊．多恩詩曰：「沒有人是孤島……不要問喪鐘為誰而敲，喪鐘為你我而敲。」。當日泛民主派大部份元老支持修改議事規則，今日終於吃盡苦頭。「中共吹雞，全部跪低」，惡法《國歌法》終會通過。

.

唔同意佢今日個策略

但同意佢個說法
泛民大錯(支持修改議事規程)

教主

重溫

睇完當年黃毓民掟杯，睇返今日有咩感受

仲好記得當日陳偉業：「黃毓民竟然掟硬野！？我平時掟開都係軟既！」

只有佢同吳Margaret是清醒

專訪吳靄儀：30多年前「保存香港」呼籲者看當下「港獨」

初選唯一出路！

呢個時候翻舊帳屌民主黨

經典

就算新泛民想力挽狂瀾,奈何俾班老野搞到先天不足

佢無講錯喎

係呀，民主黨泛民唔鬧得

馮檢基都有投反對

早幾日唔係話就死咩
今日咁得閒開post點評議會?

唔應該呢個時間鬧

aging is an issue.

每一屆都講呢句我30歲人起碼都聽左10尻幾年,次次關鍵次次告急總之就今次好緊要你含左撚先,係啦,含左先,總之含撚就得,跟住繼續出賣,呃左咁耐都仲有人信其實我覺得佢地真係好撚勁

無話應唔應該

唔係唔鬧得
而係特登攞返以前D嘢嚟屌真係好肉酸
你係鬧就鬧反而家做錯嘅嘢 攞以前D嘢屌真係冇意義

我覺得咩時候都唔應該鬧，你係鬼分化L收共產黨錢先鬧泛民

又搞分化
好嬲好嬲但又好似駁唔到

之後幾十年來永續社運

其實教主當日都好似無去投票

不過，老泛民真係要掃出去。
一舊雲、四方西、白頭佬、AV仁，有初選就要vote them out

幾耐之前先算"而家"呀?今日呀? 岩岩"抗疫"基金未又係贊成,咁點呀

佢係公民黨算正常

你班打手任何時候都話唔岩架啦

邊個同你永續呀，齊齊加入共產黨好過啦出去衝咪坐10碌

呢個真

咁撚唔妥 你唔自己出去做？？？
自己覺得畀人呃咗十幾年喺連登屌有撚用

其實泛民好難趕得走

咁咩時候?

佢好似比人趕左出去

毓民算唔算係第一個“分化撚”？

記者會宣佈香港最黑暗一日嗰陣？

幾時屌得等我記低佢？

小心講嘢呀
飯登會話你係五毛共諜

你食屎啦，咁你又追究64 or 721?
因為唔認錯同犯落既罪孽係永遠都要屌啊嘛

乜撚都有前因後果嫁啦
講事實就係咁簡單
一日唔醒一日唔改 繼續屌唔覺有問題

多如啦.
有無議事規則佢都唔會跟. 跟既就唔會條八婆坐主席個位.
講風涼話幾時都容易.

拉

on9比人趕撚左出去啊屌 睇張相棄權就以為冇去

補救方法就係用翻呢個修訂

下次郭榮鏗再主持主席選舉
泛民就要引到班建制大嗌/離位
然後全部趕Q走晒
跟住即選
就算保安唔幫手至少都冇票投

唔鐘意就JR我

佢直頭係最早提出港獨既可行性

講得好好

憑什麼要我尊仰極權

投共換夠走佬
起馬走到
靠泛民 不了 佢走到我走唔到

其實要進步
就要有條友唔會理乜7係咁糾正你

泛民就係覺得鬧佢就係奶共就係收錢咁二元分立咗
和而不同未好囉

佢差唔多獲獲都比人趕出去
無得投

碌撚好野
佢做議員果時成功推返左港共未

你又有咩高見
咁叻你做埋我果份

佢開撚錯咗個頭都唔屌得?自毀長城喎
721 831係咪過咗幾年之後唔洗追究?

講事實又要比人屌廢老了

咁你做咩屌共產黨屌支那人屌白兵屌政府屌黃毓民屌哂全世界呀,總之就係唔屌得泛民,一屌就你自己去做,而家佢地呃人叫人唔好比佢地呃,但係就剩識講自己去做呢D咩道理黎

on9? 對家嘅一定要追究
屌同路人就大大聲 幾耐之前嘅都翻出嚟屌 唔係話唔畀你屌 但係你屌咗對今日有幫助咩

有講錯咩

咩都話分化，講事實又分化，泛民多次出賣香港人 只係為自己利益嘅政棍點解唔屌得？

計住教主出席果個組織係
新花都個老婆孔令瑜 搞既教會組織黎

咁幾時先屌得？

唔講以為泛民已經推翻左

泛民都係打份工，你咁認真就輸了。

咁講真 人地乜都冇選 退隱咁制
佢要發悔氣你都吹佢唔漲架喎

佢當年都缺席咗呢次投票

今日咪試過囉 啲食蕉都唔聽你支笛

選舉又到
用黎提醒返大家應該投票比咩人都幾好

佢係比人趕撚左出去呀

松泰今次就醒，坐定定等出糧，食住花生睇泛民衝

家陣你好有道理？冇話唔畀你屌泛屌
但係你咁撚唔妥又唔改變 又唔肯自己去做 又要覺得畀泛民呃 淨係喺連登度話畀泛民呃 真係好撚有問題

咁請問佢做錯完之後屌又有咩用啊
就係因為有你呢d犬儒到好似奴隸咁既支持者先有三十年黎毫無作為既飯民
然後到今日2020你仲講緊咁多年用到爛既唔好翻舊數？

同你老母路人咩,抗疫基金都投讚成呀,點同呀,呢樣又民生議題個樣又其實我都係含淚投票,咁樣叫同路人? 你唔撚攬少你仲可以點?你一定講唔到,但係泛民就日日同你講你比票我就好有用,但係你唔屌得,都痴撚線

抗疫基金都投讚成呀,你講得出點樣同路人點樣攬炒未呀,定又係過去左就唔好提呀

泛民都清醒
（清楚明白如何當一個「忠誠的反對派」）

唔係有冇人信
而係我哋有冇得揀
你講到我哋唔信就有得揀咁

唔怪得香港輸足咁多年，經過雨革同19年，好似你咁既港豬仲未識醒

黃碧廚(61)系唯一出路！

今日仲見唔到？選到有用咩？咪又係通過國歌法,好快到23條

我冇撚投政棍好撚耐啦,DEAD BODY 呢D我係唔投都一定唔會比票佢的,講完,反而我仲未見到你論點,剩係識講唔好屌泛民

係囉 大家都無 係咪super?

好公平咁講

泛民係犯左大錯
弱勢一方將權力釋放比當權者

雖然我支持35+
同依家毓撚取態唔一樣

收皮啦 年年都係咁撚樣
翻舊帳就話人私怨 平時講班撚樣會應咩

乜而家選舉先俾人追究？「販民」呢個Term幾時有嫁，20年黎都係白過？定係2019.6月9日你先開始關心政治？

但佢又講得啱 係就係私怨

但佢係玻璃杯始祖

而且係佢哋個陣想趕6撚走先有議事規則（？）

好多人唔明依個道理，醜人你估咁易做

最on9 係同一招玩左30年仲不斷有傻仔落搭

跑馬係咪要快過隻馬？

你扮訓定扮醒呀,個個等投票TWEETER戰線冇哂人,紅店藍店又排番哂隊就覺得自己抗爭緊?而家事實就係個個等投票做抗爭的人少左好多呀,等投票就當抗爭左所以好多本來應做的冇哂呀

黃絲話一定要含架

之後就話佢收共產黨錢(但係相都冇張)

新野你地唔聽咪講舊野

2014年你又知道佢無去旺角食魚蛋？當年嗰班俾「泛民」割曬做鬼做分化啦

收馬X坤錢片都有呀

你幾時有幻覺老白鴿係同路人？

松泰無走，睇下有咩效果

仲未斷氣?

你屌白鴿 = 分化 = 共產黨最開心

好多連登仔都係咁，咩收共產黨錢，支持韓國瑜，點解鬧梁天琦，其實佢晌自己節目解釋過好多次，不過屌佢嘅人唔會聽佢節目，淨係上連登人屌佢又屌

鄭松泰 反對 智慧燈柱 = 唔團結 搞分化 鬧特殊

終將受到歷史嘅懲罰

但今日關議會規則事咩？李胃鯨子伙同保安及垃會法律顧問武力奪權，點樣舊時嘅議事規則可以阻止到佢地咁樣搶主席台？

無錯，跟本議事規則就唔俾個8婆主持，有無改過議事規則根本無分別

連登仔：監躉永遠都係監躉

你班泛民賤種滲透晒又如何
當日種下嘅因
變咗今日嘅果
你班柒頭嘅35+計劃一定收皮

15年既歌去到呢一刻仲用到

佢當年係法庭外講過議會內抗爭嘅重要性
而家班民主派就係做唔到呢樣野

松泰又係無撚用
屌你熱狗同泛民做起上黎一撚樣

仲講規則？人地理撚得你咩規則，宜家就叫啲手下拉你走！

啱

好正

人地國際政治學專家呀

講真，以前民主黨同公民黨係做錯好多事，我覺得唔洗突登避談，反而要大大聲公開屌佢地。要佢地知道，我地選佢地上去唔係應份

特別係民主黨，今次佢地又縮沙嘅話，一定會激起原本幾年前焦土派嘅思想。唔係投白票，而係直接投少數派，等香港以最快嘅速度沉淪

我由傘運後都係嚟一派支持者，而依加我覺得比起投少數派，我覺得35+反而係最快攬炒嘅方式。等港共DQ比更多藉口美國制裁香港

Btw，支持初選

香港主權被移交以後 境況每況愈下
如果你話咁就唔檢討吓既話
咁同罔顧現實 同盲撐有咩分別

成個議會永遠係得嗰三條友反對
連隻熱狗頭啲票都正常嗰班泛民
嗰班泛民賤種仲好意思出嚟話人熱狗搞分化

共產黨最開心

其實泛民當初點解要改？

馮檢基都反對
根本民協係應該有議席
地頭蛇嚟

有無屌撚錯你先

毓民無講錯，當日班泛民係垃圾，為咗保住自己個位不惜一切打壓進步民主派

呢個係quote癲狗講嘅嘢
係咪佢本人打就真係唔知
仲有你猛咁帶風向冇人追撃你真係奇蹟

今日護送胃琼上台已經好明顯係個劇本
就算唔比趕人出去
班保安都會一直圍住胃琼

同埋邊有早知丫
無人會諗到立法會偏幫保皇咁出面
有早知就無中英聯合聲明啦

where?

仲講返舊屎，好悶

叫連登仔投本土，唔好投泛狗 同有泛狗背後支持既組織
永遠唔撚聽

即係一日支共未滅黨
我哋都要容忍白鴿割蓆分化同禁錯制？

人哋邊有受到懲罰姐
明明人工照逗錢照出
下屆立法會咪又係有弱智香港人投畀民主黨

唔同時代唔同政策
唔同世代唔同方法

而廢老永遠都話：
我都講咗你既方法唔得架啦

當廢老信套真係奶野，佢會話：
都係靠我睇住你渣，所以你先有今日渣

白兵20年後變老兵
都會係同一個mode

駁唔到

補充一下，但即使當日無修改議事規則，港共政權今日一樣會霸王硬上弓

cmtai = cam man tai

冇人記得前兩年又改過一次議會規則？
講到n年前唔改呢次會唔改咁

虛心一問，佢點解要屌梁天琦，佢好撚多片唔想搵返

人地冇講錯呀

根本睇投票紀錄鄭松泰係最正路個個黎

拿，聽我講
死番去豬欄啦港豬

班販民狗真係咁講

呢句唔認同
支共派一早係咁。

有咩計
班泛民賤種滲透晒成個連登
一講少少泛民閪野就即刻成個post屌人分化熱狗

泛民登

永遠講果句
兄弟爬山
你熱狗
你分化
你五毛

無第二句

你出左世未呀 畀人趕撚走左呀

好有魄力既演講

都要有班含撚狗先成事

永遠有咩事係唔會屌建制派違反規則

而一定會屌泛民開左d 咩頭

10年前做既野一定會預計到10年後會點

反而今日違規既，因為不嬲都仆街開，所以唔洗再屌

好撚多賤種扮梁天琦支持者
講點解鬧天琦嗰班真係癡撚鳩線
當日班泛民講啲野賤撚到仆街
今日依班支持者竟然叫人投泛民
扮得好啲啦

原來有呢一件事
BTW呢篇係立場姐姐寫既

....

泛民做左20年 出過幾十個議員

同一個做過8年既老人比較

咁都打和super 泛民可以再廢d

師兄你走先 呢度我頂住

含淚投

咁出名都唔知

泛民係賤種嘅話，
咁中共係咩？請教。

佢8幾年果陣講港獨呀

象徵三個被社會邊緣既small groups

分別代表：

陳志全（ＬＧＢＴ）
朱凱迪（身土不二）
鄭松泰（毒撚廢青）

香港人睇演技多啲

每4年就玩一次
用群眾壓力 迫你「大局為重」退選
然後班垃圾就永續議席

咖哩味既屎同屎味咖哩

依家先嚟講依d有鬼用咩
如果係同一條船嘅 依家就一齊諗計睇下點搞
而唔係係度講埋d分化無建設性嘅野

當日選舉活動開始前毓民同天琦講 話如果佢要去九西幫游拉票 就要去埋港島幫下鄭錦滿站下台
因為當時港島得佢一個本土派 而且當初係4眼狗推薦佢地比毓民
在情在理都應該站下台支持下 但最後當然冇啦 所以先屌

唔好負皮完就走留言交流下啦

唔參與選舉，咁應該做咩好呢

巴打你好快會被熱狗

其實係

AGREE

唔追擊建制搞泛民

我覺得呢個只係藉口
真原因係劉小麗空降 搶左郁民票源

慢必，朱凱迪，松太。。。

次次都得佢三個係識投票

呢條都係

好嬲就應該去練大隻

啱啦，一定要不停bin

連登傻閪： 細良同肥佬黎都話黃毓民收左共產黨錢！！！

泛民：黃毓民收左共產黨錢分化民主派！

然後又話販民呃人送頭

嗰啲傻閪咪撚理佢啦
支持水炮車支持燈柱
都當自己友
嗰啲垃圾唔死都冇撚用啦

唔關事啦 最後事實有好多佢既支持者如為佢贏撚緊所以投游

遠既預計唔到
近既16年旺角事件，新東補選又又預計唔到
DQ4又又又預計唔到

咁我無野好講

不過最後天琦被拉，黃毓民都支持天琦

當今日泛民0席
全建制
然後大家日日好嬲練大隻
日日勇武
然而議會生態無變過

肉酸到

傻9連登泛民仔：肥佬黎同細良都話黃毓民收左共產黨錢架！

條廢老在位果陣有冇拉死創科局、港豬澳大橋同高鐵?? 冇就證選左佢都係冇撚用

唔出去咪暫停會議囉

50步笑百步

唔好笑呀
大把飯登仔今日讚飯民一個一個行出去開記招做得好

依家有泛登仔護航

撚有六個月選唔出自動做番啊

咁重要立法會把撚

妨參考下隔離po
一招可以令建制派唔想去開會

Armchannel介紹完鯡魚罐頭之後自己買過，真係好勁，，自己親測真係勁過生寄生蟲（毛滴蟲）既臭閪
打開黎食之前用速食火鍋加熱味道更香，唔小心倒瀉記得唔好踩到成個議會周圍都係啊，陣味有排都唔散

推到自己友議員見到

咪就係叫你咪再含泛民撚投票囉

咁簡單

有就信？

我就唔投比泛民，我要投比建制早日搞死香港

...SYNC返先...
你原句係所以我係回應緊你講10鳩幾年我哋其實冇得揀

當年係點？土地正義聯盟？
問過村民未呀？

門就熱狗頂，相就左膠影？

歡迎繼續回顧歷史

跟住泛民水就話你係熱狗分化撚

其實我覺得分裂根本好平常 外國d政黨都成日分裂

突發 立法會提早開波！(2)

就係呢個post
個個話飯民企喺度都俾人抬㗎喇
咪由得佢哋開會
我心諗:你班飯登仔知唔知自己up乜鳩

泛登果然冇改錯名

泛登仔睇到未

所以我一直都話只有呢三個人係有資格再做議員
不過連登仔話要支持泛狗，係咁屌人熱狗分化

毓民經典一戰 泛民當日的確係爛泥 今日自食其果
BTW 今時今日咩戰線都唔可以放棄

仲有屈毛

班垃圾仲會屌返你分化狗先好笑

有更好就投更好嘅 無嘅都係要投傳統泛民
以前係點都好 依家已經上左同一條船
無路退

手定杯都唔敢認，講hi 咩

真係無聊,仲有冇第二招,
成日係度回顧歷史
當日佢地有水晶粒球咩
唔係支燈柱爛咗,都唔知入面有蠱惑啦
或者過兩年,你地一樣比人咁翻舊帳

使唔使擇個黃道吉日?

5司1x局
都係佢拉死

我幾時有講近果d? 我講緊遠喎
可以類比架咩？
做咩唔講番而家呢單野？
當年定規則會預測到今日建制派違規？

香港三大宗教
法律教
中立教
泛民教

唔好成日講經咁講啦

保皇狗唔係同你負責 佢地就係中共隻狗 代表個4成賤種
而自稱代表民主光譜嘅泛民代表緊香港6成人，但做嘅野同保皇一樣，修改埋議事規則搞成今日咁嘅果
就預左俾人屌佢地做過啲咩
亦唔好成日以為屌佢地就唔團結

種嘅因 得嘅果
唔好成日拋一句點解唔罵保皇狗 無討論價值

哩個post幾少泛登狗入黎
全部已經扮睇唔到

宜家翻舊帳可以解決問題？
與其分化
不如諗下點解決問題仲好
泛民仆街對我哋一啲好處都冇
國歌法23條只會以更低成本通過

咁你以後唔好悼念8964

有乜意見其實任佢up
但係樓主特登開post搞分化就要追撃

咁成日keep住講721 831做乜鳩

明明本身個會唔應該出現但係spin左去第二度

曲定直？

普通裝對重課港幣戰士
仲要卸一半裝 讓賽仲要幫佢地兜
仆你個街我都唔知講啦好

你係咪曲線

販民拉都無拉過呀

呢個post冇無得頂置

冇可能

由始至終真正嘅目標係毀滅中共!
中共係邪惡!

教主真係我既啟蒙老師

泛登仔：errr....係咩？唔計、唔清楚、唔算數

人工

咪撚jer啦 仆街
人地舊年6月9先留意政治咋

我唔知！我睇唔到！
唔關我事！ 我唔清楚!

不如出本議壇否認錄

泛民人多勢眾
黃毓民就孤身一人去衝，仲要俾班泛民拖後腿
知唔知個醜字點寫??

咁你班打手仲叫人追究721 831 ？

都似係
好多傻西忽然政治

冇改到,內會唔洗俾郭拉
出返去大會慢慢拉
到時佢又改
就係俾美國彈藥
唔係好似民主黨同公民黨咁11年自己消毀左粒彈藥

事實， 不過唔代表你啱晒， 你咪又做左中共棋子

咁第一張圖呢？
普通裝打神裝玩家
仲要懶醒卸半身裝係咩玩法呀？

無分化，教主一向落井下石，你要多d 睇佢facebook 同節目先得ga

得啦，叫人含啊嘛洗唔洗做埋全套啊？

push

好！其實立會投票記錄係一個幾好既data
但要有人專業整理

我只係要毀滅中共!

要俾泛民中出一百連發先
泛粉先滿足

搞死香港就可以滅共

所以我一直都好平常心 泛登搞個啲咩初選三不投功能組別都廢鳩事理佢地

立會投票呢啲野有心水就投 無心水就唔撚投
要投梗係投一個唔會出賣你嘅代議士

又好不幸咁講齋睇投票記錄同論述我都仲係傾向緊熱狗

連登鍾意搞政治偶像化 佢地仲J緊鄺神大罵777但唔知點解佢又唔撚投票

支持水炮車撥款射鳩手足都當自己友
露撚晒底啦你條柒頭
你啲網扮同路人的確為共產黨建設

咁講你都係

議會生態？
日日比人搶主席
然後日日比人抬出去
繼續開會,通過國歌法,廿三條？
共產黨要係議會玩鳩你
你有得還拖？

邊樣係邊樣?
我唔玩比從來目的只有一個-毀滅中共。

泛登仔話我睇唔撚到ar

起樓主底

真心mode 抗爭基金應該要監察每次投票，好似區議會咁。

你以為咖喱味屎會同你毀滅屎味咖喱？

其實同世界班忽然球迷一樣
冇人一出生就識曬政治
但唔該唔好扮專家屌返人轉頭

我？

駁唔撚到 就係得哩句

咁最終目的就要叫毀滅中共!

奶共光請解答上圖

反對黨削弱反對派阻延議案通過既方法
唔洗水晶球架下話
自斷一臂係咩玩法

Post主

快

黃毓民之後做過啲咩都好，單係依條片無一個泛民fans可以駁到

被人binc就分化？
咁我問返你呀 仲要幾多次你先肯面對個現實？

下下話人分化五毛請起底
仲以為自己好醒

我日日睇教主係東方日報做節目，出盡火力批評泛民同肥佬黎，半句不提中共暴政同本土派，同佢做myradio判若兩人，教主走精面功夫無人能及

跟住留低句請起底

呢個真
我都好憎熱狗
但鄭松泰既投票紀錄係最正路

雖然教主叛變，但今次有道理

其實係好多人呢一年先知香港發生緊咩事 / 年紀比較細
所以佢地唔會明你講緊咩
咩每次選舉都告急 入到議會就亂投票 佢地唔會明 靜係會覺得你係搞緊分化
因為佢地果票無比人出賣過

我要攬炒
要攬炒即投保皇
講完

依家泛民打手勁到屌勇武冇用

咪一樣係屎

中共連叫屎味咖哩或咖哩味屎嘅資格。

毀滅民建聯會更加直接毀滅中共!

湯渣無受到教訓

有先見之明

咁選佢同選泛民咪一鳩樣

香港歷史上真係得教主既發言質素先稱得上係議員，佢真係值得呢份人工

屌你老味 見到一堆藍絲同紅底都9沖一齊贊成...就知伏

當然我而家馬後炮緊

但想帶出既係, 藍紅底反對既就要小心, 9成9有伏

當然之前封關呢d 兩個陣容都統一又唔同講法, 但你估好多呢d情況咩

去到2020 仲諉過他人

咁唔使再讀歷史

唔係而家講唔通留返拜山講？人哋議會內已經係追擊民主派㗎啦，一直無變

下？

呢個劇本上屆已經有
一大堆雨傘覺醒撚叫素人「 大局為重」

其實非獻世陣營有邊個議員未柒過
下下內鬥真係無撚得玩

冇班泛民咁多年累積咁多閪行
上年就唔撚使衝啦
班垃圾仲好意思叫人感恩
仲話反共就要投泛民
你係咪暗共都唔撚知啦

你up乜9

叫得35+嘅10成係呢一年先留意政治/議助開連登ac吹風
有腦嘅人唔會叫35+呢啲浪費時間又無回報嘅事

樓主PIN呢張啦

哩D真係好撚深刻

聽唔明嘅泛狗 自己了解下當年發生咩事先

中共係至邪惡

要毀滅中共，先滅民建聯!

教主係份人性格燥底
結左好多仇家

但對議會 民主既議題
從來都無出賣過香港人

記住以後咪再提721

佢咁講佢殺左人定佢罪都冇意義...

佢冇講錯，但係係咪要呢個時候抽水？

已經同你講左唔好同啲精神病人講嘢
同件白卡佬講嘢冇意思㗎

佢某種意義上係飯民嘅黨鞭

馮檢基是無辜的

如果乜都無視得嘅
泛民講咁多年真一國兩制托柒？
送子彈俾人就送子彈俾人啦

又4年 都係冇進步

你仲以為民建聯係揸旗？
過去20年扶植曬一堆獨立人士啦

大家以後咪再提721 831

就係毀滅民建聯
再毀滅中國共產黨。

不過我唔識整
泛狗話你做呢d =分化 屈毛同熱狗

投飯民，永續抗爭

去到呢個moment 仲有咁多販狗係度含撚

講呢句真係好笑 咪就係比你班泛民拖後腳囉

咁係東方日報既問題
但教主屌民建聯 屌泛民有屌錯咩
特別係屌梁美芬大大力

你老母都未死啦

當我以為大家心態上接受到勇武
應該進步左好多既時候 原來去返選舉又係個pat衰樣

同一個劇本 做左幾次之後雷動雷死埋其他人

正是
但係有啲屌自己人多過對家嗰啲就另外

咁你支唔支持毀滅中國共產黨?
支持定唔支持?
一句都唔敢直接答?

被回歸23年嚟 進步其實非常明顯

喺食人血饅頭同買打手洗腦方面
尤其係依一年特別成功

紅字呢啲on9
就算係以前高登
都已經絕跡咗
估唔到連登會咁復古

歷史在笑

咁我又唔反對35+ 呢樣野既, 大家想做咪去做
只係覺得無可能吹奏呢班人 根本唔合理
佢地出賣香港人咁多次

考古啊

輸打贏要
到時可以驅逐建制議員又會讚民主黨

有先見之明 抽乜野水? 白鴿黨賣港唔係第一日既事

今日立法會連登仔做得好！

好撚痴線

佢性格急燥 的確係事實！
有時直接屌人 唔係個個受得到

講得無錯

毀滅共產黨直接d 搵侵侵射核彈仲好
民建聯只係一個過渡組織 佢地配票網絡已經成熟到可以推任何「獨立人士」入去

咁到時35+得返呢班人揀
你係咪又含

咁唔係幾時抽啊傻鳩？

抗疫基金第一輪都係得3票反對咋,投贊成果班係咪應該讓一讓路,仲有熱狗泰第二輪投棄權

記時講得
擇到個吉日同我講等我出過另一個po

香港班港豬同中產表示：

禁錯制姐

分你老母化
你大佬黃碧雲話過從來唔係同路
何來分化
而家喺度屈我哋係同路人
你癡撚咗線啊
你嗰班人就支持水炮車智慧燈柱剪布
你啲人渣係度扮隊友
然後背後隊人一刀

我有聽過做節目
五區公投前後同追擊民主黨嗰期係
有期集集同大舊屌柒司徒老狗

你都識咁講，咁毀滅民建聯係理所當然!

35+

跟住就屈毛、叫你地不分化

16年割完席又變返同路人

之前有傻鳩仲話要雷動2.0

血債票償

被泛登仔話廢老啦

又係一句泛民打哂全部人，唔講仲以為鄺仔，機師，新西票王個個做咗十幾年議員

郁撚政掍咁多年又咪係無建樹，出席率低，擲杯又故意鄭唔中，做show做咁多年，係d無腦信徒先信佢

如果得番呢班人 唔會含
含過好多次已經
好希望有本土代表

理鳩得你
總之我就唔會理依班撚樣
本土優先
冇就白票都唔含撚

投票紀錄同出席率今屆得慢必同朱HEIDI合格
間唔中見到有71朱HEIDI同記者講唔係要真普選
但你有冇見過有人鬥慢必?

有本土投本土

本土/素人/新泛(眾志朱HEIDI果堆)/激進泛(慢必)

欣賞你唔含,出面仲有唔少人含

仲有點人數

我地可唔可以投錯票？

票償

醒少少啦手足

你支唔支持毀滅中國共產黨?
支持定唔支持?
一句都唔敢直接答?

熱狗都唔讚成ga, 松泰隱形勇武

當然可以
保皇狗都只係投錯讚成票
不嬲都認同peter 你講香港有700萬黃絲

咁 1+就得啦 唔洗35+啦

建制派親政府就一定架啦
你泛民就係要投對家呀嘛 你走去投贊成？
10年前做既野一定會預計到10年後會點< 係你泛民on9 毓民一早話唔贊成 唔撚屌得？

黃碌撚是非，我細細聲講給你
毓民十宗罪 ！務必廣傳！

8年議員生涯錄
10個毓民關鍵詞

【閃】
開會缺席，名列前茅：根據立法會議員天主教監察組統計，黃毓民議員在各項會議的出席率有目共睹，缺席次數在反對派議員中，僅次於湯家驊。2014年6月13日，在新界東北撥款議案，缺席第二節財務委員會，為的是要到TVB收費電視擔任世界盃主持，並於深夜發帖謂：「此時此刻，講波好過講政治」。面對重要議案，為兼職而缺席議會，此乃冰山一角。
【叛】
八九六四，反對平反：疑為包攬激進票源，宣揚民粹式排外「本土」思想，黃毓民議員竟說自己「Day One就反對平反六四」。從前，黃議員說過「支聯會這面旗幟不能倒下」，最近又與陳云根唆使學生組織代表，宣揚「支聯會是龜公鴇母」。
【謗】
攻擊佔中，詆譭學生：佔中三子發起佔領中環時，便與保皇黨不謀而合，猛烈攻擊；到2014年9月28日，熱血公民散播警察已經開槍的假消息，學聯為群眾安全請市民不要前往金鐘，卻被黃毓民集團誣衊為「呼籲撤退，出賣群眾」。
【唆】
選舉暴力，無日無之：2016年8月23日，有線選舉論壇外，黃毓民集團糾集近百人擾亂論壇進行，並涉刑毀接載候選人的車輛。其後，黃洋達在網上明言，政團組織早就以幫會、爛仔手法營運。
【吹】
煽動暴力，從不參與：倚仗立法會發言有免責特權，煽動暴力街頭行動，叫人掟汽油彈和在議會打人，但自言自己不會實踐，並曾指出「有政治犯先至有明天」，鼓吹後生仔只要坐監，將來就肯定可以當選，進入議會。
【棄】
投票取態，惹人質疑：2013年11月，立法會表決以特權法調查HKTV發牌事件，黃毓民議員在極有機會通過的修正案上，投下棄權票。黃議員棄權已成常態，根據立法會議員天主教監察組統計，14/15年度黃議員投票時不在場次數達26次，投了9次棄權票。
【?】
區選所為，建制得益：上屆區議會選舉，黃毓民集團涉嫌在多區支持「假傘兵」?票，包括屯門樂翠區，黃毓民議員支持熱血公民成員鄭松泰參選，最後僅得391票，何俊仁以277票之差敗給何君堯。
【奢】
收入不明，從無解釋：黃毓民議員，聲稱自己「交四十萬稅」，卻沒有公開收入來源。立法會申報紀錄在案，黃議員薪津以外，其餘收入填寫多少，市民有權查問。黃議員生活奢華，出入馬會，現居租值高昂的九龍塘義德道，公眾質疑是否「公職與收入不相稱」，至今並無向公眾解釋、釋疑。
【暴】
管教不善，縱容造假：熱血時報多次發放虛假消息，並抹黑政敵，陷害他人；傘運期間散播「通過網絡23條」誘使別人撞碎立法會玻璃，導致涉事青年坐牢。受害青年在庭上明確指出，當時受網上消息誤導。涉事熱血公民成員，則獲撤控。
【簽】
助紂為虐，簽確認書：梁振英政府破壞公平選舉，選管會在選前無端增加簽署「確認書」程序，黃毓民集團不單沒有抗議選管會違法濫權，還與保皇黨一同搶閘簽署「確認書」，此舉備受批評，有人指黃毓民議為了入閘「連屎都食」。

#一票不投黃毓民 #一票不投熱普城

我講碌撚
佢自己都有做得唔好既時候
何必成日針住飯民
飯民又針返住佢
我自己覺得好無謂

好似話佢過年帶埋個孫去立法會同班建制派逗利事, 唔知有冇鼠王芬果封

泛登仔話係共諜

解決唔到啊 有得解決既時候又唔解決

而家留返比當年無解決既就岩

親政府同違規係兩樣野黎
你分唔清？
親政府就可以違規？閣下原來係藍屍？？

今日就係歷史既懲罰啦泛民狗

佢當時話唔明點解湯渣要咁做
佢依家應該明，因為湯渣投咗共

好多人心入面同佢捻嘅一樣，但係有冇必要講出黎，講出黎會有乜後果？
係，有本土實揀本土，但係依家好多時仲係要飯民建制二揀一呀嘛，咁係咪唔洗投先。
冇話飯民唔抵屌，都希望我係捻多左

屈晒全世界係黃 最緊要自己精神勝利
屌藍絲 = 鬥黃
唔食藍店 = 分化

其實今次黃毓民又講得無錯，泛民係自作孽不可活

屌佢係想佢負責咩？
d 狗都唔係向你負責，你係咪就唔屌？
屌係要話比所有人知呢班係仆街，等中立派唔好支持

垃圾泛民在位果陣有冇拉死創科局、港豬澳大橋同高鐵?? 冇就證選左佢地都係冇撚用

毓民十宗罪 ！務必廣傳！

8年議員生涯錄
10個毓民關鍵詞

【閃】
開會缺席，名列前茅：根據立法會議員天主教監察組統計，黃毓民議員在各項會議的出席率有目共睹，缺席次數在反對派議員中，僅次於湯家驊。2014年6月13日，在新界東北撥款議案，缺席第二節財務委員會，為的是要到TVB收費電視擔任世界盃主持，並於深夜發帖謂：「此時此刻，講波好過講政治」。面對重要議案，為兼職而缺席議會，此乃冰山一角。
【叛】
八九六四，反對平反：疑為包攬激進票源，宣揚民粹式排外「本土」思想，黃毓民議員竟說自己「Day One就反對平反六四」。從前，黃議員說過「支聯會這面旗幟不能倒下」，最近又與陳云根唆使學生組織代表，宣揚「支聯會是龜公鴇母」。
【謗】
攻擊佔中，詆譭學生：佔中三子發起佔領中環時，便與保皇黨不謀而合，猛烈攻擊；到2014年9月28日，熱血公民散播警察已經開槍的假消息，學聯為群眾安全請市民不要前往金鐘，卻被黃毓民集團誣衊為「呼籲撤退，出賣群眾」。
【唆】
選舉暴力，無日無之：2016年8月23日，有線選舉論壇外，黃毓民集團糾集近百人擾亂論壇進行，並涉刑毀接載候選人的車輛。其後，黃洋達在網上明言，政團組織早就以幫會、爛仔手法營運。
【吹】
煽動暴力，從不參與：倚仗立法會發言有免責特權，煽動暴力街頭行動，叫人掟汽油彈和在議會打人，但自言自己不會實踐，並曾指出「有政治犯先至有明天」，鼓吹後生仔只要坐監，將來就肯定可以當選，進入議會。
【棄】
投票取態，惹人質疑：2013年11月，立法會表決以特權法調查HKTV發牌事件，黃毓民議員在極有機會通過的修正案上，投下棄權票。黃議員棄權已成常態，根據立法會議員天主教監察組統計，14/15年度黃議員投票時不在場次數達26次，投了9次棄權票。
【?】
區選所為，建制得益：上屆區議會選舉，黃毓民集團涉嫌在多區支持「假傘兵」?票，包括屯門樂翠區，黃毓民議員支持熱血公民成員鄭松泰參選，最後僅得391票，何俊仁以277票之差敗給何君堯。
【奢】
收入不明，從無解釋：黃毓民議員，聲稱自己「交四十萬稅」，卻沒有公開收入來源。立法會申報紀錄在案，黃議員薪津以外，其餘收入填寫多少，市民有權查問。黃議員生活奢華，出入馬會，現居租值高昂的九龍塘義德道，公眾質疑是否「公職與收入不相稱」，至今並無向公眾解釋、釋疑。
【暴】
管教不善，縱容造假：熱血時報多次發放虛假消息，並抹黑政敵，陷害他人；傘運期間散播「通過網絡23條」誘使別人撞碎立法會玻璃，導致涉事青年坐牢。受害青年在庭上明確指出，當時受網上消息誤導。涉事熱血公民成員，則獲撤控。
【簽】
助紂為虐，簽確認書：梁振英政府破壞公平選舉，選管會在選前無端增加簽署「確認書」程序，黃毓民集團不單沒有抗議選管會違法濫權，還與保皇黨一同搶閘簽署「確認書」，此舉備受批評，有人指黃毓民議為了入閘「連屎都食」。

#一票不投黃毓民 #一票不投熱普城

係
仲要逼你同佢齊含

大把泛狗仲幫緊泛民護航

反對派削自己權
我係中共見到呢D會唔會驚

今次咋咩

新飯同激進飯咪一樣又係飯

又比佢分化
但佢今次一啲都冇講錯
泛民 民主派 繼續軟落去 等收皮

又收共產黨錢亂講嘢

扮下野拉兩下 通過左就民主最黑暗一日

泛民投贊成幫手開路比建制違規 你分唔清？
親政府唔違規 狗唔打示威者 做黎把撚？閣下原來係天真撚？？

雞毛蒜皮嘅事唔覺有大問題
請你舉出教主背叛民主議題既證據

邊夠民主黨入中聯辦惡毒呀？

唔做都做左
飯民612後做左咁多野都抵銷左部份罪過
黎緊多d退位讓後生上好過
佢仲針住狙擊何必呢
我只係實用主義
如果佢有辦法狙完食得哂飯民d票就話啫

真

昨日種嘅因

班藍絲全部見高拜見低踩
我不嬲都認同見一鑊打一鑊打到班仆街收皮為止
不過班大愛賤種就會話 要用「道德感化」
又話對付怪獸唔可以令自己變成怪獸

真係屌佢地老母臭閪

得罪講句，如果泛民今日識得咁樣抗爭，就唔會。。。

一語成讖

毓民行得太前
連登追唔上

而家計加減數有得抵銷？
你都戇鳩
睇多兩本書先啦
實用主義

你真係覺得 假如沒有修改議事規則，共產黨會依照規則同你玩？

show blocked user - 銀龍凍撚水

理由：販民狗打手

原來永續基本法, 簽確認書入閘就係支持民主

成班仆街販狗留低既屎
要下幾代幫手忟

唔係好明你講咩
而家去批評歷史係好容易
成日攞呢樣野攻擊泛民，反而令到泛民既選民越來越覺得討厭你地，因為，你地只識挖苦
支持泛民大多係溫和進步派，你地對同路人咁偏激，會越來越令人討厭

咁講楊岳橋成堆建制派有去
長毛都同曾鈺成FD

你用普通著
對面神級裝
仲要卸半身裝玩「讓賽」？

我幾時屌勇武無用
日日勇武就得？
又屈泛粉最叻

如果真係監察每次投票 之後下次選舉就趕亂投票/唔出席既議員出去的話
隨時熱狗有得留低都未到泛民

最簡單講一句
當日投讚成嗰班有冇道個歉先
冇既話
就緊係繼續提住啦

睇投票紀錄 鄭松泰 / 慢必 / 朱凱迪最正路

咁議員黎講合格既
同埋眾志同老泛唔多岩瓦

真係抵死 點解敵人贊成我不反對
忠心嘅反對派

冇做錯 做咩要道歉

跟住泛民打手就永遠都話毓民個仔俾中共捉咗就投共乜乜柒柒
但其實毓民係好多人嘅政治啟蒙

隔離post又屌緊熱狗

你好似唔係回應我講既野喎

On9 點睇都係你班分化狗屈錯人啦

大佬你係咪以為仲有30年慢慢玩？

屌你老母臭閪

你作為反對派唔過半想阻議案通過
你本身可以拉布
但其他反對派(2大黨)就剪鳩你布唔俾你拉
削弱阻議案既可能
唔係自斷一臂?

問題係
呢嗰係當日種下嘅根 今日結出嘅禍喎

又屈泛民打手了
啲招式真係好老土

cls

過 氣 廢 老
無哂政治能量
危急之際 唔屌未合法會議 屌既定事實
收檔啦 一個政治素人都選輸

第個post 我話佢地要道歉
俾d 人追住我黎屌

下次繼續入中聯辦
多謝民主黨

黃迫雲今日被圍住仲自己行出去

老土得過泛狗屈毛屈熱？

係lo 係lo, 預算案成功否決與否，我投左no, 其他你受
成功否決：全港屌泛民，阻派錢阻抗疫，我松泰儘左力
成功通過：泛民就正仆街，幫政府通過，抬橋

係 佢地3個真係最合理

好多香港人諗法好奇怪 對一個政治人物/議員 就叫大家唔好追究過往政績同投票記錄 否則你就係分化。 大佬 你買波 買馬 買股票 都會睇往績 睇圖啦

但對一個藝人 就要求要夠黃 要政治正確 人地做娛樂事業唔表態政治就唔得
反而有班議員唔出席唔投票唔發言, 變相對議程唔表態 唔行使選民比佢既權力就無問題

你地屈熱狗屈得少咩

有人駁到依段野未

邊個整個既定事實出黎

議員個part 打漏左
仲要幫你手諗埋藉口兜

劉彗卿入中聯辧 = 真心爭取雙普選但被中聯辦呃左
黃碧雲「投錯」 = 一時手殘投錯

歡迎起我底 我從來未屈過熱狗
不過成日見人屈泛民打手

已經決定左9月唔會含投硬本土 再投泛民同行回頭路有咩分別?

老實講松泰第二輪投棄權,已經唔可以將佢拍埋慢必朱HEIDI

慢必真係堅勤力
同埋有番抗爭意志

大撚把素人想出去做呀
即刻比啲泛民撚屌起大台話唔好咁好驚騖遠啦
同埋就係要係連登屌，屌到無人投比呢排仆街為止

其實屌番呢樣係無謂
就算如果當日冇通過到
保皇黨近年改議事規則都一定會改

時代變咗 局勢變咗 議員取態有改變 正常不過

慢必出席率好似係頭5
而且投票企位企得好正確
新大東冇本土可以考慮投佢

講下自己對泛民嘅意見就話泛狗
惡過共產黨囉

最少玩多6年喎

當真。素人去選既時候
販民狗： 一定係鬼黎𠝹票

劉細良都差唔多口徑

要改議事規則要分組點票
販民唔係地方直選倒戈根本唔會有得表決

都係
但就算連佢 個投票紀錄同出席率都好過好多泛民議員
你話死唔死

極懷疑係肥佬黎落order

係呀係呀 唔應該鬧啊 唔應該呢個時候啊 大局為重呀
我聽左幾多次呀？唔講遠，16年開始聽左幾多次呀？永遠都唔鬧得所以先淪落至此，腐敗不堪。
得㗎啦 唔啱聽就話人五毛 以前就話人共諜 共產黨最開心
大佬 聽左成二十幾年啦

問題係主動配合 開壞左個頭
當日冇改到 今日會唔會俾保皇黨過係假設性問題
起碼16年之前好多草案過唔到先
點會唔屌得
成班政治人物後知後覺

係 但佢地會將呢樣黟屌返落你度講到好似你問題咁

你都係講緊佢地以前既野，咁不如我賴上一屆，年青人唔登記做選民，唔出嚟投票，比民賤聯繼續把持議會
泛民支持者比較溫和，唔會指責同路人;反而，你地就不斷翻泛民舊帳，好奇怪

同批泛登仔交流真係好辛苦
每四年就要同批忽然政治撚拗真係曬撚氣

佢係立會屌狗官個陣又有冇睇？
689個名都係佢改咋

熱普城

啱啱先諗起就好似早幾年街邊籌款狗咁
唔捐錢就大大聲講話「先生 你又害左一條非洲小朋友既朋友」
講到好似我問題咁

個結果係咁，但個因唔係
嗰時屌梁天琦政棍除咗係因為站台嘅拗撬之外應該仲關講到明兄弟爬山各自努力但本民青就有堆人係後面不斷傳耳語而天琦又無出聲，碌撚火遮眼咪開炮囉，咁咪蝕章輸鳩埋囉
一句講曬，政治利益問題

因為民主黨柒左一直冇認過
佢支持溫和係因為比佢呃足廿年
記唔記得邊個講0708雙普選最大聲
記唔記得2012年雙普選邊個最大聲
邊個入中聯辦跪底
昨天的因 今天的果

何況到今時今日佢地仲柒緊先係最大問題
你幾時見許智峯鄺俊宇係到俾人屌

白鴿黨要屌唔係第一日既事
區選做第一大黨都係純粹因為佢係泛民
正如你所講 冇話飯民唔抵屌, 就係要屌到佢地百屌成材 唔好再好似白鴿黨班老屎忽咁 乜春賣港議案到最後又走去投贊成票

重溫完要接受現實，bin C完都係要抗爭

少數奶共派同泛民同我入黎：我屌晒你哋老母呀！

泛民間記者會都咁講
樓主開post目的係乜?

其實幾年前唔係真係咁多人焦土
點解補選會輸
成個政治氣氛會咁頹呢

係因為後雨革同DQ6既無力感
當時泛民吹雞既集會谷都谷唔起

連班死忠fans都唔係點理

昨天的果 我們受
老一輩泛民只係想建設民主社會新中國
而香港呢？無提到
每年64 r錢去延續佢地政棍生活
黎緊呢屆點都好 請證明俾我俾你自己睇
時代會淘汰班老屎忽
佢地嘅存在就係阻撚住香港未來發展

好似話四眼食左本民前某女成員
所以天琦唔endorse
不過郁民票源除左本土有一大部份偏左派
劉小麗個份全民退保政綱呃左唔少人轉投

8月尾教主發現左個問題就發炮黎cool實本土派票源
可惜最後收皮

其實教主真係好多人既政治啟蒙老師黎
唔係佢我應該仲10下10下成隻港豬咁

套用教主名句，貞婦晚年失節不如老妓從良，正好係佢本人寫照

輸有三樣嘢啦
1.小麗老母用全民退保呃鳩咗好多投開碌撚嘅左翼基層票
2.臨選嗰晚九西貼滿曬棄黃保游嘅貼紙（唔知係青政定碌撚啲親家貼），加埋雷動
3.佢自己托大，區都唔落

事實係400票之差嘅話任何一個因素無咗嘅話佢都應該夠贏嘅，但係就係三樣加埋打撚死佢

我當年有計過下啲票數，佢票倉李鄭屋定元州跌嘅票都已經夠佢輸變贏，而失嘅票正正係流咗去小麗老母度

泛登仔去左邊
得29負評
果然一講修改議事規則就學呀叻冷處理

你訓撚左呀？
販民唔指責同路人？

以前會屌人港豬唔關心政治
而家會覺得屌不如佢地咪撚再理

唔多，拉冧過五司十四局

其實真係好難放得低話支持飯民
當佢哋仲未為呢啲行徑道歉自省

支持回歸留港，終於自食其果

14局已經包左創科局
仲好意思問真係好撚柒

係呀屌 每4年重複一次
班忽然政治撚仲要屌返你係鬼

四眼係辦事處扑野嗰單係幾時?

其實有一點當年有好多人講但依家相信好多人唔記得
就係點票果時九西最後點完既票站係有d好離奇既事發生
當日雲海有直播事後都有講發生咩事

黨鞭呢個字就唔係咁用嘅
你話佢黨‘鞭’就ok嘅

仲有選個日雷動 棄黃保游

依家都輕咗好多啦

佢係落哂其他4區幫人拉 點知比人雷動動死左

2016呀
乜你仲係停留係過去㗎，仲有你quote 劉慧卿？
佢都out啦，黃碧雲都冇乜人鐘意佢啦
同路人唔係講過去，而係講現在同將來
你仍然生活係2016年？
今年係2020
你返嚟啦

2016年=唔講得
你記住以後咪撚講721 831呀
突然間大大隻字嚇撚到我瀨屎

又平反64
又講721 831

但每次都係俾靈童分化

駁唔到...

等呢班老泛民退出哂咪冇人講
你有冇見人屌乳鴿

俾人屈熱屈得多 係咁架喇 泛狗

我無叫唔好屌泛民喎
我講緊點解唔屌建制？

d 狗夠親政府啦，咁又會屌？

叻唔切

2016 = 咸豐年代

幾年前我都係咁認為，所以估唔到今次反送中會以攬炒為主軸。

當然一定唔會所有人都係咁諗，但依加年輕一派（包括我）好多都偏向激進，萬一有幾十萬張選票因為都泛民嘅不作為，憤而投比少數派或者白票，好容易令泛民建制6/4黃金比例變5/5，而且睇返區議會，泛民同素人嘅得票好似得五成幾，所以泛民點樣保住我嚟啲忠實焦土/攬炒派嘅人好重要

泛民同佢地嘅死忠一直都唔明焦土同攬炒派嘅人諗咩，瓷器撞瓦器到底邊個傷啲，係香港無犧牲所有野嘅決心，無可能係共產黨手上保護我地珍惜嘅野

傳統泛民係咪得吳靄儀正常少少

起碼唔係政棍
李卓仁 嗰d 出晒名垃圾

又屈
咁鍾意屈人抵畀人屈

點啫 泛狗

仲有本民前另一個旗手黃台仰唔撚妥鄭錦滿，梁天琦左右做人難

無點 有啲睇你唔起啫

咩叫特登鬧 今日嘅會議完全係回力標黎 咁都唔屌得？

冇 泛粉扮睇唔到

佢地一直認為泛民係大台，無論幾差都好無咗佢地唔得。其實睇返嚟大半年嚟，有幾多以前嘅泛民割席派變到唔敢割我地好多野根本係迫出嚟

見過有左膠議員係金鐘，水炮車就係100米前，比著以前連大舊、慢咇、長毛、毓民佢地都唔會咁做啦。

所以與其配合、遷就佢地選舉策略，一撚定要含撚投比佢地，倒不如比泛民知道我地想點，要佢地配合返我地，佢地做唔到我地嘅代議士嘅話，就不如讓兩三個位比本土/勇武派

當年反對仲撚難啦 做正確既事仲要比人屌
咁撚把炮而家你地去做囉 我地負責食花生 嬴既我有份 輸既咪一齊輸 但輸緊既同時我仲有得挖苦你地 幾爽

泛民嘅傲慢何嘗唔令人討厭？
如果唔係18年兩次選舉輸到咁分分鐘反送中都就咁過咗啦

香港真係比班垃圾斷送前程

唉 屌晒班政客老母

你既思想有d問題
721，831係港殤嚟㗎，你將佢同你講泛民閙人相比，簡直冇得比
泛民有冇用武器襲擊市民？泛民有冇閙到人死？
你既舉例有d
721，831係全港性關注，你講個d係你地關注多d

幾想睇35個黃碧雲OMDB白頭佬

p

佢有一點永遠冇錯，修改議事規則只會繼續閹割個殘廢議會，剝削議政空間

邊個駁到？聲稱販民最揪得個dead body 駁唔駁到？

撚係
依加係吳三桂主動開城門

FACT CHECK:

2011年嘅《議事規則》修訂係將只有立法會主席、常設或專責委員會主席，可驅逐行為不檢議員離場的權力下放至其他委員會（例如事務委員會）。

內務委員會（是常設委員會，財委會亦然）主席係一直都可以趕人出會議室，2011年之前已經有呢個權力。

今日李慧琼可以趕11位民主派出會議室，與2011年泛民支持嘅《議事規則》修訂無關。

毓撚過氣啦
拉

又既往不咎？

魚蛋義士唔撚係義士？
發仔魚蛋坐左3年出返黎去poly
結果又被咬你又知唔知呀？

而家內會選完上返大會仲有得拉

邊撚個同你同路人？
入中聯辦都係同路人？

好似都黑左幾次

點解你回應唔到題㗎

泛狗 吠兩聲黎聽下先

香港民主最黑暗一日
香港民主又最黑暗一日
香港民主最最最黑暗一日
香港民主最最最最黑暗一日

啱 我老豆係泛粉 都唔鍾意毓民 但我俾佢聽完呢段之後都係駁唔到

推吓先

呢d回應就低級啦，冇理據，就開始人身攻擊

你同藍絲冇乜分別

係咁架喇 同泛狗要講道理？

你都係

推

一問佢發仔即刻唔撚應

你自貶身價，都冇辦法

經內會二讀表決既議案後
會由專責事務委員會審議
2010前事務委員會主席並沒有權限驅趕議員

之後委員會咪有關

唔好兜啦 我而家直接問你 Yes / no
劉慧卿當年割魚蛋義士 & 黃碧雲話梁遊係共青年你認唔認同？

扮睇唔到

發仔，你講到個個都會識佢咁，都好奇怪
你眼中既義士，未必有咁多人識
仲有你講野東拉西扯
東一忽，西一忽
講野要到point，先會明

16年教主唔輸，熱普城就冇咁快解體，所以教主一定要輸

唔撚識點應 = 屌返對方無pt 不屑回應
你班仆街鑊鑊都係咁撚樣

撈議員撈到住養和
d等邊度來

傻㗎，個個人有自由思想，仲咩你迫人認同，你同土共冇咩野分別

咁咪姐係讚成佢地當年割席 / 捉鬼囉
不分化 不割席 兄弟爬山

Cctai 可能要扮多陣勇

傻㗎咩，佢係大人物，全港都識佢？

一樣係歷史
一樣係錯
一樣影響緊今日
一樣係無道歉

對我黎講 當年佢地割魚革 都係港殤

笑 問你yes no你都唔夠膽答

不分化 不割席 只限販民可用

80年講獨

任何時候都應該屌泛民，根本一路同建制派互扯貓尾

發仔為你呢種賤種狗揹多條暴動

認真 呢啲野要一直提住
佢地先alert到
唔係屌佢哋 而係提住當年既錯
而家唔好再犯同樣既錯

大家係呢到都有比唔同建議佢地改善
點解連回顧歷史都唔敢？
唔好下下label分化呢個字
同路人都要提點先有進步

自從本土思潮興起我都少聽毓民 但依段片真係耐唔耐loop吓

屌 唔爭氣笑左

跟本兩邊係度玩白臉黑臉
不過年年都有忽然政治撚中伏

都只可以話自作自受

唉 重睇幾多次都真係痛心疾首

有時真係唔怪得教主點解會對民主黨個類人咁恨之入骨 恨到屌佢地多過建制

傻啦，呢d唔係夠唔夠胆，而家我冇必要答你
你講個兩位對我都唔重要，都唔需要比答案
我同個位討論緊係，
佢將721，831同泛民幾年前閙人既野相比，
既然你搭咀，不如你又問佢點解

OK, 除咗心涼，你有咩建議
冇嘅話你同啲係街邊嘅廢佬基本上係一樣

成日叫平反64
泛民都好應該正視歷史

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

睇你寫既野，就知邊個比人笑啦

泛狗：我地冇做錯 做咩要道歉？

啊，原來你係藍屍

支聯會年年翻舊帳平反64

你係藍絲?

唔係五毛熱狗分化撚咩

比泛民玩咗廿幾年喇
入咗集中營先講好無

呢排天氣唔好

販民狗:

傻㗎，個個人有自由思想，仲咩你迫人認同，你同土共冇咩野分別

仲有：

你藍絲黎

每個人都有唔同睇法，件事對每個人既意義都有唔同，冇話邊個正確唔正確

你閙黃色嘛，敵人咪藍屍囉

貼多個reference
其實我地呢代既訴求好明確
差左老泛民肯唔肯讓
唔好成日用同路人呢個字黎捆綁所有野

世道人生：把路讓出來吧 - 李怡

胆
明曬

你個光譜得藍同黃?

Popo:
每個人都有唔同睇法，721 831對每個人既意義都有唔同，冇話邊個正確唔正確

屌 大大力屌

佢又唔係屌而家d 人
俾而家白鴿新一輩睇清楚佢地d 所謂前輩咩料 引以為鑑

咁，你呢?

販民fans 個腦得黃/藍/熱狗

起碼都黃 藍 本土

純粹好奇想問
你對當年政改泛民入中聯辦
同埋泛民割魚革
有咩睇法

利申 真係好奇 想知多啲你地呢類人諗咩

你一定係熱狗

終於露底

佢#547 話唔會答

傻㗎，個個人有自由思想，仲咩你迫人認同，你同土共冇咩野分別

同區議會聲稱獨立但又唔讉責POPO 開槍既一樣

李怡一把年紀都睇得好透

好彩係支那五毛
如果係真心政治撚香港真係收皮算

法夢 比卡超：
//發現唔少人喺度嘲諷民主派，話佢哋自己以前支持主席有權趕走議員，而家畀人趕走係應有此報

我都唔滿意泛民2011年支持修訂《議事規則》第45條，但唔該搞清楚事實，當年個修訂係將大會、內會同財委會等常設委員會主席***本來就有***的權力延伸至其他事務、法案委員會主席

所以就算修訂否決咗，內會主席其實一直都有權趕議員出場

事實上，自1991年開始，《立法局會議常規》第34(2)條已是如此規定：

「如議員行為極不檢點，立法局主席、全體委員會主席或任何常設或專責委員會主席繼續命令其立即退席，不得繼續參與立法局或委員會的該次會議；立法局秘書須按照主席的命令採取行動，以確保該命令得以遵循。」//

你既思路真係有問題
回應唔對point
講緊魚蛋革命，係每個人既意義唔同
你又扯到721，831，
仲講埋popo
真係好奇怪

仲係避答緊
而家問你割魚蛋義士就spin 到九丈遠

我真係想知佢點答
如果佢真係咁諗 就好撚funny

呢次真係自作孽
就算我平時唔like碌撚都係咁話

答唔到咪要講D模凌兩可既野
要含撚但又知道販民割席行為無得洗

之前有個post又係咁
扮-0-0但傾傾下打殘體露左底

想了解，就唔好用呢類人稱呼啦
講民主黨當年入中聯辦，係當年真係冇乜諗法，因為當年唔會諗得太長遠，諗住安安穩穩過生活，呢個係當年既諗法，而家我唔會再諗返佢地以前有錯，已經過去咗，道歉亦都唔係而家既民主黨議員可以話就得，反而，而家諗下我地可以做乜

至於魚蛋革命，起初階段，為小販爭取，到後段出現咁激既行動，我就覺得好可惜，因為梁天琦為咗咁而入獄，好唔抵，我覺得佢個時係因為怒氣影響咗判斷，如果佢當日能夠冇咁激，去到今日，佢可能有另一番成就
純粹個人意見，唔會迫你接受，亦都冇話我呢個諗法先係正確

搞清楚D,如果有得拉布,泛民其實唔洗選內會主席呢個位拉
因為就算內會過到23條國歌法
上返大會都仲可以慢慢拉
咁點解唔咁做,因為2大黨夾埋班保皇狗剪左
所以先要死執住而家呢個位,因為咁樣先有權拉

問你點睇泛民同魚革割蓆 你答啲咩出嚟？

你真係好奇怪，
你講緊係你既義士，佢對你好重要
但唔係個個都咁諗
所以冇需要講割唔割

吳靄儀先係真正精英真正議員
睇番佢發言同投票都明顯係對得住民主派呢個稱號
其他老民主無得比

吳靄儀最清醒係唔奇
但係馮檢基未比徒弟票出名呃飯食，但係竟然投一次咁清醒反對票。

不如俾個理由點解反對派要支持削反對派權既議案
我覺得咁樣會易諗D

睇漏唔啫
當年泛民有咁既睇法好正常啫，因為當年仲會覺得政府有得傾，唔需要用咁激既手法，好多和理非當年都會有相同既睇法

我當本土都係黃喎

泛民當年已經想破釜沉舟

除左吳靄儀，果班泛民真係戇柒鳩。

當年教主要出去掟蕉掃檯，比食蕉夾出去，以為呢d惡法只係針對教主長毛等泛丐。

實際上等到送中條例已經準備用呢d惡法用保安夾所有非保皇派出場。

問題係，教主正經開會咀炮能力超班，泛民根本唔可能出第二個，但係亦都遲早步丐幫後層，全部抬出議事廳。

咁我唔當本土係黃
不過會寧願你話本土係黃多過你話本土係藍

販民根本駁佢唔到
唯有人格謀殺同人身攻擊黄毓民
令到佢講嘅嘢變得唔可信

希望大家放底8964

個時2016 泛民屈佢支持omdb

其實唔知係真泛粉 定係五毛扮泛粉

多謝你咁認真覆我
我都唔諗住說服你
真係想了解多啲咁解

冇錯 所以選垃圾會都冇用

原來義士有分高低？
你以為自己係老撚幫人排位

黃c 最鍾意既fact check
又唔搵番d 野出黎check

當你真係拎投票紀錄 / 捉鬼言論出黎bin就話你執著於過去

我冇諗過會有本土,黃絲之分

因為市民覺得暴力 唔鐘意呀嗎
泛民驚得失民意咪支持囉
呢啲就係帶領香港進步嘅政治領袖

你仍然迫人接受你既諗法

冇錯喎當日與政敵為伍,今日就自食惡果

扮哂講道理
其實就另一個呀叻

我聽開被熱狗
估唔到今日有販民

對於我嚟講 都只係飯
唔可以幻想佢會衝

不如數下當初投贊成票既民主派，有幾多已經投左共

你睇條p牌狗左兜右兜
剩係顧左右而言他

慢必真係ok 既
可惜跟住人力

唔止喇
飯登仔都好鐘意

忽然政治撚 又唔望番d 歷史

飯登仔會當睇唔到
會屌你分化

一同佢講”又話齊上齊落嘅”
佢就會屌你係熱狗
話你唔係同路人

提歷史 = 執著於過去

最撚慘俾人話係鬼既基哥反對
依張野佢地真係唔敢望

成撚日拎35+出嚟打飛機
仲未計佢哋成班人之前支持限聚令
講到明係用抗疫為名打壓自由為實
仲要屌返我轉頭話我on9
嗱而家現眼報喇
搞到而家班曱甴有曬理據拉鳩人兼罰錢

唔需要互相說服
只需要明白對方諗法
亦都唔需要互相排斥

少數奶共派同泛民同我入黎：我屌晒你哋老母呀！

成撚日叫人唔好執著於過去
但一講熱狗就攞曬人哋嘅歷史嚟出火
成班飯登仔思覺失調

利申唔撐熱狗

真係好撚笑,
藍屍都無拎返當時建制派柒左只派李慧琼一個出黎選主席既片出黎binc屌建制派
但宜家竟然有人拎碌撚條片出黎binc
你話唔係五毛分化撚係嘜柒野

少數奶共派同泛民同我入黎：我屌晒你哋老母呀！

現在

搬撚左去政事台

你當泛登流架？

你yes / no都唔夠答就收皮啦

泛狗係哩D質素

黃碧雲仲提倡popo應有權直接上門捉手帶人

要去到咩時侯你地先會認真望下自己做錯乜野
永遠瀨人熱狗 / 五毛

算喇
喺飯登一講啲唔啱聽嘅嘢就俾人話五毛㗎喇

講得好

中晒 真係好心痛 根本香港班政客 個個都賣港 有心保住香港既有幾多個

泛登仔：教主係共諜係鬼唔可以信佢，就係一班港豬當年投佢先拖慢哂民主進程

因為和理非仲係佔大部分 假理性思維
以為有方法保住香港
真理性嘅人就知一定要無底線反抗先有出路
但2016新東補梁天琦都贏唔到 證明只係得15%嘅人真係有理性
而且都冇乜人好選 之前投過鄭松泰 原來差唔多 係冇民主黨咁on9姐

出黎呀出黎呀
成班坐係度做咩呀

諗起輸俾梁游就

好撚悕虛
郁民真係行得太前
呢d 先係真正為人民既代議士

任可時候都可以過
泛民唔仆街 根本冇得進步
俾夠70個黃碧雲你好唔好

冇撚得救

係連登講毓民成日好似原罪咁

這種思維就是失敗， 關泛民鬼事

今日比人抬曬出去啦

稿都冇望,就算余若薇,曾鈺成,吳靄儀級數都冇咁嘅感染力

平時會望
依次激到彈起
我諗俾一個鐘佢都可以唔望屌足

佢好早果陣已經知道自已老
要退位臨走之前重搞左次政改

毓民

唔知呢到有無人係識佢真人
有人話佢惡形惡相
咁肯定係你唔了解佢
總之見到佢真人 同佢吹過水嘅人都知
私下嘅佢係超nice超仁慈嘅老人家
但只要佢一講到公事
關係到社會議題
就會認真起上嚟
咩人都無面俾

呢排成日有人問佢反送中去咗邊
差唔多70歲人叫佢去衝呀？
佢幾年前就係議會衝緊啦

條片睇左多次

我當年真係無投錯俾毓民

:(
:(

since he still has pending lawsuit??

It's time to adjust your expectations.

Also, are your life driven by your vision and principles or simply by results?

If you don't have a STRONG "why" behind your actions, you will stay negative or retreat from your dreams in life once you have constant HEADWINDS!

People may like your content , but may not like your way or choice of words or attitude. They are 2 different things.

仆街喇，玩二分法嘅政治新秀

好多黃絲都係呢種觀念喎，佢唔係五毛，手殘打咗簡體字啫

咁我認真同你講
我2010年政治啟蒙
12年睇完蘋果登報反雙非開始認同「香港人優先」呢個諗法
去到同年8-9 月 我舊登有幫范國威拉下票咁 （因為佢都提倡呢樣野）
結果去到15年光復上水佢出黎譴責我就知信錯人
16年我補選投天琦 9月個次改投巴治奧
信錯政客冇問題 最緊要認清條友本質
Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me.

第二， 唔係我想stay negative 而係今日既局面我16年已經見過一次
傳統販民自斷一臂 造成今日惡果 （仲要未來幾代人去硬食）
但班fans 同販民唔反省之餘 反而將責任瀨返去其他人度？

第三， 我都唔想講野咁仆街
但問題係有時唔講到咁仆街 有班曚撚係唔會明
我哋而家唔係「請客食飯」
正正有就係舊販民個套做左30年都冇用大家先諗新路線
你唔屌到班販民fans 仆街 佢地只會繼續信個套
然後新一代販民又用同一套再玩30年
你覺得香港仲有冇下一個30年比你玩？

呢張圖係文宣手足做
但你apply去販民fans 一樣用到
舊販民庸碌無能 被時代淘汰無可厚非
奈可班販狗繼續合埋眼死撐佢地做到野

I can understand your frustrations.

仲有社民連同何秀蘭

立法會轄下有3個常設委員會，分別是財務委員會、政府帳目委員會及議員個人利益監察委員會。

因為梁天琦主張港獨，但黃毓民迫佢去支持鄭錦滿 去永續基本法，梁唔肯咪屌佢。

選民要監督議員只能靠投票一刻

原來臨近選舉就唔屌得既，即係班議員做乜撚都得，冇得監督

你都痴撚線！一個支持港獨，一個支持永續基本法，政治理念根本就唔撚同點樣在情在理都應該支持鄭錦滿？

毓民自已個講法係，當年補選幫完本民前，有恩情

就請本民青係大選冇參選既區，去幫熱普城拉票 (本民青係港島冇人)，梁天琦冇應承，後來不了了之，最後反臉

有恩情又點？就可以妥協自己政治主張去永續中共在港暴政？

事後毓民同熱狗決裂，佢就話「永續基本法」係陳雲自已加料，佢只堅持「全民制憲」部份，主張要寫部新憲法

不過都俱往矣啦，我宜加事後就覺得兩邊咁樣決裂好撚無謂，大家本土派又唔真係咁大矛盾 (不過反熱狗就肯定係正義之舉)

其實好大矛盾，本民青支持香港人擁有香港主權，熱普城支持中共永久擁有在港主權。

絕對係

我以前有聽開佢節目 (而家一節節太短搞唔掂)
佢幾年前已經屌陳維安
而家啲泛民先發覺啲立法會保安有問題

你logic同popo有乜分別
721 831都過去左啦
對每個人既意義都唔同
冇話邊個正確唔正確

你咪一樣迫人接受你既諗法
扮咩

我冇迫say yes or no 喎
我冇叫你同意我既睇法喎

會係會，但當日泛民目光短小，導致今日主席可以趕人走都係事實

咁，你都好清楚popo 既諗法
不過721，831對我嚟講係非常重要，永不忘記
，創傷係唔會過去，除非所有牽涉既暴警得到法律制裁
但係如果有人認為721，831算啦，咁我都冇辦法㗎

我用返你思維去諗咋
與其話我清楚
不如話你同popo既思路好似啦

你想討論既先討論
唔想講既就話無必要比答案

好合理

但係同一時間你又會指責其他user回應唔對題

其實你想點
嚴人寬己？

係咩，相似？
乜popo 會支持暴警被法律制裁？
係就好囉

怨婦

你追返之前既內容先啦
講緊對泛民既睇
跟住又跳到第二樣，再嚟人身攻擊
咁咪唔到point 囉

巴打，我政治啟蒙咁快同政治參與無你咁高，傘運後我決心要變港豬同政治光譜傾向焦土派，之後16年我知道天琦一定會輸，但我依然投佢，而且見到天琦有六萬幾票真係好開心

到後來DQ事件泛民堅持係DQ4而唔係DQ6，令我重新變返港豬同變成忠實焦土派，之後18年我投比工聯會（無錯，隨便屌鳩我，我到依加都無悔，甚至覺得范國威贏咗好撚嬲）

好撚憎泛民派支持者成日當自己係大台，仲要其他人要無原則配合佢地，跟著每件事都要拎道德光環，如果唔配合嘅就一定係鬼。而且泛民派之前做咗啲咩扑街野就完全唔比提。

你唔日日屌9班冚家剷，民主黨一早割撚咗我地啦，仲邊有琴日咁圍李慧瓊

唔好意思，次次講親呢啲野都好撚燥，打咗咁多廢話

啱，不過唔割

好撚憎泛民派支持者成日當自己係大台，仲要其他人要無原則配合佢地，跟著每件事都要拎道德光環，如果唔配合嘅就一定係鬼。而且泛民派之前做咗啲咩扑街野就完全唔比提。

你唔日日屌9班冚家剷，民主黨一早割撚咗我地啦，仲邊有琴日咁圍李慧瓊

100%中

范國威專業政棍
選前話會探監 關注暴動手足 選後影都冇
上蘋果畀肥佬後紮棍 做契弟
呢條垃圾為咗做議員咩都做得出
同時佢除咗做議員之外 乜都唔撚識

14年雨革個陣
屌狗係鬼
衝就係鬼
屌共產黨係狗

去到19年
出火魔係鬼
打狗係鬼
劏狗係鬼
斬何妖義士又係鬼
買軍火又係狗

成班垃圾販民狗次次落後唔係反思點解自己會落後
而係屌返行得前既人係鬼

你玩我咩
何秀蘭政改投票果陣柒吓柒吓要點人數
得Margaret Ng係清醒

至少佢反對修改議事規則

高登可以推佢上位亦可以拉佢落黎
佢話探監都係想吸天琦個六萬票

作為本土派我屌佢老母

國歌法審議時趕晒所有泛民出去、或者留一兩個扮下民主、然後就通過啦

舊時未改你可以係大會以外嘅所有會狂拉布，狂插咀都趕你唔到出去，咁反對派係議會咪有大把招數擋惡法囉！

晨早係毓民踩場屌鳩啲垃會保安係退休黑警啦

我只係覺得，黄毓民屌泛民用盡力屌，屌建制派就高高舉起，輕輕放下，講完

民主黨割魚蛋果陣都割得好快架
仲要冇屌過共產黨添

我係好鐘意聽毓民講嘢，論口才佢真係好撚勁

但我地而家要嘅，係team player

你返去撐警啦臭閪

走前泛民二十年
今時今日既泛民連掉杯都唔敢